# Easy carros

# Introdução:
Plataforma para cadastro de veículos por placa

# Como Iniciar a aplicação:

execulte esses comandos raiz deste projeto, rode:
```sh
$ yarn install
$ yarn start
```
# Tecnologia utilizada

* React js


